Toen ik voor het eerst werd verhuurd als herder aan de andere kant van de wereld, het is mijn overtuiging dat ik zou moeten worden veranderd zelf een molloncolly-gek schaap, als ik mijn rook niet had gehad. "
Toen hij dat zei, stond hij op van tafel en stak zijn hand in de borst van de erwt jas die hij droeg, haalde een korte zwarte pijp tevoorschijn, en een een handvol losse tabak van het soort dat de negerkop wordt genoemd.
Het hebben van hij vulde zijn pijp, hij stopte de overtollige tabak weer terug, alsof het zijn zak was waren een la.
Toen nam hij een levende steenkool uit het vuur met de tang, en stak zijn pijp erop aan en draaide zich toen om op het haardkleed met zijn rug naar het vuur en ging door zijn favoriete actie van vasthouden zijn beide handen uit voor de mijne.
"En dit," zei hij, mijn handen op en neer in de zijne, terwijl hij pufte aan zijn pijp, - "en dit is de heer wat ik heb gemaakt!
